人血饅頭先係最好味

射頭，白衣人，過期催淚彈，性暴力，你地成日話手揸住既核彈，有邊樣唔係用手足既血換番黎
點解個政府要攪咁多暴力出黎
最終既目的唔係要你地唔敢出黎
係要你地唔敢勇武
佢從來都未驚過和理非集會
二百萬人佢提都冇提過
佢地驚既永遠都係商界
而加前線手足做既野正正係打中佢死穴
留意下出面市道點？
叫減租，cut人手叫人放無薪假
你地成日都話係政府話比你地聽和平示威冇點
點解佢不斷升級武力你地又唔識睇
係因為你地keep住打到佢地痛佢先要不斷諗辦法阻止你地
擒晚的確係好傷
但咁就全面和理非就姐係佢成功打到你地驚
要諗既係應該點樣減少傷亡而唔係完全停止
你地成日話要比彈藥美國幫手
人血饅頭就係
繼續升級武力最後既結果只會比人扣上恐怖分子而令對面解鎖更加高既武力
話我冷血我都係咁講
道德高地先係左膠既最大動力
出核彈都唔割係自己人理解你先會
你要遠程支援既點都要賣血
留佢地條狗命

負評又好屌我又好
最緊要你地有反應
唔理我先係最無力
代表做咩同講咩都冇用

10

9

8